私人會所災難級垃圾

屌佢老母未睇過一套扑野scene 拍到on9到全場恥笑
講股市又錯9曬
劇情垃圾唔講
最尾两位主角d戲屎撚到
今年第一套bt都曬時間既戲

矛盾左d wo